林鄭點解可以咁理直氣壯撐雙非問題？

好多持雙程證嘅父母會落黎照顧
拎香港身份證嘅兒童

真係cls 個問題明明係你整出黎
而家話要顧慮佢地，唔封得關
呢堆垃圾單非雙非，係你問題
唔係香港人問題，我地無義務幫佢執屎

佢痴撚咗線，唔該快D捉佢睇精神科睇佢仲係唔係做到落去。

兩個人落香港 vs 一個人返大灣區，成本效益點計都係後者高，點解年年考第一嘅人，會覺得前者較可取呢?

唔通佢嘅第一，係考試時跑馬仔得返嚟嘅?

推

咁點解佢唔恢復雙非產子？封關唔停得即係產子都唔應該停啦屌。